ios有咩battery check app好用？

如題 check下輸入電流 幾時差完電